莎士比亞嘅名言整做文宣有無得諗？

加d花花係背景
做長輩圖

藍絲好似冇咩腦，會唔會太高深

不過做咗先
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

佢問番你旦丁係乜水
用毛語錄或者近代中共名人好唔好啲
毛澤東：凡是鎮壓學生運動的人，都沒有好下場
鄧小平：改革是中國發展生產力的必由之路。/ 制度問題不解決，思想作風問題也解決不了。

支那表示:又外國勢力

Devil May Cry